有冇玩緊CMB嘅巴絲 (139) 情人節入黎等巴絲互match

為方便大家追post、減低月經問題，製作了以下簡介：

CMB簡單介紹和FAQ

CMB = coffee meets bagel
左邊suggested：
每日約有不多於2X個推介(中午12點refresh)，like左要等第二日對方like back返你就成功。如果對方太多人like咁你要排隊，想插隊要用beans。
中間discover：
可以search人再like，但要比beans，對方會即刻知道(or第二日12點 TBC)。值得留意嘅係，出現係suggested嘅要雙方set嘅條件大家都乎合，出現係discover呢版你或者對方set嘅條件大家唔一定乎合。
點樣睇有幾多人like左我？
建議唔好咁做，免得唔開心。方法：係Setting度關左Active (Go on hold)，之後去Suggested果頁會寫有幾多人like左你。(pending, 如果有的話)
Premium有咩用？
主要黎講係買beans平過直接買。Premium可以望到對方active or not (幾多%會同bagels chat, 幾多%會send first message, 過去3日有無login, 通常幾快會回message)，同埋傾計有whatsapp藍tick功能。
=========================
連登類：

Password = 年齡、身高、相片數目。建議加密左先係度分享，會有專人搵你。如果有重覆，可以講多少少info或改下高度。
常見轉場方法：

由於CMB嘅UX為人詬病，加上7日內chat room內會關門，巴絲可以直接話就關門or呢度成日唔記得覆/個app壞左問人攞TG/電話。
=========================
小tips：

講完＝無講自介：I like travelling, movie...

講完＝無講要求：make me laugh

對話方向：(我係A0，僅供參考)

由自介入手，講下d相嘅故仔、興趣(音樂、運動etc)、返工/返學點、旅遊、deep d嘅可以講下發夢點。具體內容：
食物類：

係咩嚟？、自己整？、有咩材料？、難唔難整？
(跟手可以講吓自己煮過嘢食、鍾意咩cuisine、甜品，想試吓邊個地方嘅菜式，或者講吓第一次煮嘢遇到咩事等等)

旅行類：

咩地方、天氣點、去嗰度做咩、有咩玩、有咩特別
(跟手可以講吓自己去過邊度地方、嗰度有咩特別、名勝、世界奇觀、鍾意邊個國家、旅行有咩難忘嘅回憶等等)

運動類：

有做開咩運動？、跳開咩舞、細個開始跳？、咩原因令到你會做運動？
(跟手可以講吓自己有做開咩運動、有咩值得挑戰/留意嘅地方、分享吓自己點解會做運動、仲可以講吓自己會點keep fit 等等)

返工/學類：(氣氛會認真d，請自行拿捏)
返緊學/工？讀緊咩/做緊咩？辛唔辛苦？前路如何？讀書or搞笑有咩搞笑or八掛野？點解想讀/做呢行？

=========================
切記：

個app係比大家快閃，吹水都係快速scan下大家有無心傾、啱唔啱傾，掂嘅就快d轉場同約出黎見啦。

切忌：

e家唔係爭取「五大訴求」，識人唔洗咁堅持，亦都唔洗太大期望。
e家你唔係做狗，唔好審犯咁問。
e家你唔係被捕義士，唔好下下都「我無野講」。既然都match得，不如傾多兩句啦。
=========================
今日138 139都會擇名

好快手

留名

有無d一日情侶感受下節日氣氛

新po留名

搶1果位出到pool

Ptbf plan
Come on babyyyy

等擇名~

搶1001果位都會

呢度有PTEE 埋嚟睇 埋嚟玩

PTUncle 都有

第一張有貓？

Join
有咩睇有咩玩

Uncle

係度

新手新post年廿一留名

及時出席

搵唔到啊

絲打你太多人bookmark 左了

黎喇 擺低pw

唔駛架 但有時真係唔易搵到

好多巴打話like事實上係冇

唔係架
age - height - 幾多張相
個高度較extreme啲會易搵啲
除非你身高本身好extreme 哈哈

我係唔知邊度search

禁search 剩係得filter

使用不推文啊大家!!!!!
多謝合作

filter set age同height 再喺堆result度搵返相既數目
不過你要㩒入去睇返身高係咪岩
因為例如你search 190 佢會出埋附近高度既人

discover ->advanced filters

加油啊巴絲們

真，全部都講大話

係咪搞事啊又

個post開始少人
大家都match到

偽毒發現

我會全日都係度

7點開始擇名

坐定定等點名

咁我未放早左個pw應該7點後先放

絲打你係168 8張相果個?

不 推 文 啊 大 家 !!

呢個真

我想做隻老虎

終於有人見到 多謝你

連登講既嘢係信唔過

我都係

Yes
所以唔係幾好
係好撚好

不用客氣

唔好咁啦 2樣都要成功啊
加油!!!!

真係冇喎

都係冇

大家咁話

You’re not alone

跟~272078，好多風景相

連你都蝦我?

巴打們可以留pw了

matched

恭喜曬，到時記得封返封利是俾咁多位手足

sugar daddy

冇人會like你

已like ar

只係比一般人白少少啫。份工係普通文書仔，點似其他絲打咁叻

離思巴終於上水啦

Daddy 我又要糖

點解

又一個高質絲打

中間Like U 個個係咩黎？
有好多個 但要俾錢嘅

大把人排緊隊

人地真係搓緊手

見到你個job同education 就知係你
同你id好有共嗚

搵唔到
代表曾經like過

離思巴細我n年 又太高質啦

一齊潛啦

你個profile有冇咁開心

入黎但無玩係咩驅使你Mon post

一係等佢幾年熟成左先食

斯斯文文
正呀

機會係俾留pw既人

我入黎，消閒解悶咋Del左app好耐喇.
睇下有冇岩傾既巴絲一齊圍威喂9up!

利申：死肥仔毒撚

大部份人應該對女朋友職業無喜好...
我估養到佢自己又正當就ok la

Btw做狗唔叫正當職業

姐係你x佐人

Office 9成係師奶

個時我已經熟到燶左

我都潛

格劍不了

人人親近我 無人爭奪我

好睇

男人JAV

你仲瘦過我咁

到時全部巴打黎

我岩傾果啲都轉晒去wts...

好撚慘 俾人bin 到而家

我未試過拎tg...
有心既全部拎whatsapp...
傾得落既未試過拎唔到 加加埋埋都3-40個

正常係唔會一開始問既

唔好傾落去囉 幾閒

暫時未中過伏 lucky

三張相會唔會太少

華山論劍

大家都急住post pw但唔記得人地唔知佢巴定絲

可唔可以幫我睇下啲相 唔洗Like 第一年情人節要自己過

情人節一條友係屋企準備睇7婆出黎9up

我出左去。係咁見到d人捧住一紮花又拖又攬

情人節臨時有約變冇約準備係屋企打機

點先可以令自己冇咁多疑
條友係cmb 識 叫做確認左關係
約左今日食飯好耐
但佢病左
我不其然懷疑佢係咪真病

諗諗下又覺得自己好過份
以往唔少失敗經驗都係自己太多疑搞到自己對對方差左

絲打
記得有護目鏡先好出～～閃死人架

又話留係屋企 又呃

阿源有女了

咁我應該準備有女了

呢2日變咗pw post

以前有19

19係絲，然後早排有18巴

老餅如我，今晚都係早啲就寢喇...

但我個style成熟 出到去啲人以為25

之前散左段5年既拖

驚就驚你 繁忙到力竭筋疲

姐係點
會吸住？

我都唔知好頂癮

係度 攬住你

唔出街 唔睇fb ig
我就係唔想見到依啲野

就黎盲 好想返屋企

最後一吻

出去拎口罩順便搵個fd食飯，2個女仔去食飯會唔會俾人誤會

過

上嚟點個名先
大家近況好嘛

回家吧等你番黎

唔是很好空虛寂寞凍
但上黎圍爐暖好多

到底同另一半過節嘅感覺係點

其實無咩特別...
仲試過情人節吵大鑊咪搞了

好彩單身

係度揀位巴打陪你地

哥抽的不是煙 是寂寞的感覺

x2
Tmr 都要繼續返

食埋嘢先返

不如買嘢返去自己煮啦，今日仲出街食

2月14號圍爐 冇出席者將會被杯葛
1.dybala

我都係度架

情人節又有咩好怕喎

一對對

真毒揮手

我唔係架，長存

+1

等緊外賣 好多情侶

Foodpanda幫到你

差唔多8點
係時候要點人數

要每個鐘點一次？

點名點名

食食吓飯又要開電腦
放過我得唔得

點埋呢次去訓教算
平安渡過12點

8點啲人開始食野或者食到一半

蛇巴 你遲左ar

點解ar?

我仍然係度

啱啱先收工sor

咁我依家約你丫

每個鐘有用咩 每分鐘差唔多

點人數

買一蚊你出黎會淆底

放低一蚊

情人節都收咁晏？

你約難巴？

咁你依一蚊冇硬喇

因為跟本都冇得出

唔會理你係咪情人節

想睇

咁祝你情人節快樂啦

依到得你明我

你今晚一個人出去食？

屋企食呀，Home from work嘛

係wo，忘記左。都好，唔洗出去俾人閃盲

純粹R水吹下

我差唔多盲

搭車都冇乜野 收工去買飯食 買完行快兩步返屋企

街裡愛人一對對
互送鮮花千杯不醉
你的噩運繼續追

高過我
唔like lu

堅持玩個app咁耐嘅人係咩心態

錯過咗點名

孤單 被熱鬧的夜趕出來

突然諗唔到點接

唔接歌詞 接吻得唔得

calling 可愛巴

我最幸福的事 上連登的日子

發覺我次次都search 唔到d巴打

九巴你好識搵機會

我會盡量覆你地 都話長存係哩個post

我最難忘的事 與巴絲聊天的時光

我接力

魔鬼絲既缺點就係唔比機會人 其實我個人唔介意由接吻開始認識一個人

不要再說了

情人節先搞咁既嘢，真係好難忘

好難講既
可能係條仔仆街呢

我唔搞gay

有frd出咗大絕 今日決定離婚

條仔仆街條女就唔會苦苦哀求啦

留多個位俾我 thanks

男人不壞 女人不愛

仔：分手啦 淡左啦
女：唔好走啊
仔：你唔好咁煩啦
女：我會改架

老人家*

呢個時候好岩遞上一包紙巾.....
之後你地作落去.......

你有祖巴ar

女: 包紙巾你留返今晚用啦 (條女跟住走左)

睇嚟你有d經驗

你個fd玩咁大 睇黎佢真係好想離婚

跟住上黎開po話係仆街磁石

玩咁大 好想知成個故仔

我係根據頭先既線索

祖巴你要識做啦

N年前真係試過情人節係地鐵月台見到個女仔喊到眼到紅哂 可惜我係無帶紙巾....幫佢唔到

雖然唔知頭唔知路好難講
不過另一半真心慘 今日搞d咁既野

細1年lo

哩個post好多都小朋友

一早沖完涼 反正無街出
阿媽已經講緊邊個表妹有花收
好煩

雖然好仆街, 但我想講唔關年齡事

有人悄悄擺左pw

我阿媽都問我點解無街出

射手

咁都悄悄
最後機會 喺今晚十二點之前脫離單身

呢啲毒雞湯嚟

山羊

有飯食都好，我要自己煮自己食

係架咩

Hello 山羊寶寶

呢到有

我成個銀包都係金牛

啱阿, 我都係被過濾左既渣滓

高質巴認證
輕輕一推

佢贏定我贏，唔準答即刻諗

Johnny Depp都係金牛

衣個未試過, 平時天氣凍我會用啲黎燒左去取暖, 金牛個火係燒得比紅衫魚大啲既

唔錯幾型棍

上環發生燒銀紙事件，法律界人士黃國桐律師指出，鈔票屬於發鈔銀行所有，市民提款後只擁有該鈔票之使用權，任何人士塗污、毀壞、在鈔票上簽名、或燒毀鈔票都屬違法。
黃國桐律師補充說，現時並無明確法例禁止市民焚燒鈔票，但他解釋鈔票並非市民財物，鈔票上的「憑票即付」字句顯示市民只可使用該面值鈔票。
金融管理局發言人昨日接受本報查詢時指出，根據《刑事罪行條例》第二百章第六十條，鈔票亦列入財產一項，任何人士若在沒有合理解釋情況下，破壞或損毀他人財產都屬違法，違法者若罪名成立，最高刑罰是入獄十年。

巴打一路好走
D絲打我會好好照顧

你地竟然出埋哂衣D陰招

我下年都80歲 有冇興趣match 一 match?

利申: 白羊

對手愈少愈好

又比你捉到我痛腳

依到唔需要兩個我

九巴你贏哂

嬴左全世界, 輸左你, 有用嗎

祖巴出完街溝女啦？

特別在於天秤上面可以放2個絲打

絲打有興趣, 買我走啦

以為人馬先係咁
原來天秤都係

我2邊都留左黎放絲打

九巴個個絲打都氹

跟返你個style, 輸了你 贏了世界又如何

D人話雙魚重感情，多愁善感
我都唔想嫁
其實我男人都唔想成日少少野就喊
但我控制唔到

佢唔知今日情人節姐

呢到係咪全部出嚟做緊野
啱啱down但feel到自己好細個

我本身都係一個sale屎, 主打人生戀愛套餐, 終生服務, 貨品只此一個

老屎忽係到

多愁善感唔一定要喊....
其實人大左都要學習帶住面具....
有時係必需嘅

唔係嫁 聽者都有份嫁

佢地慢慢鬥吹

加油各位爭1001既朋友

已被X揮手

中1001記住開post
中1001記住開post
中1001記住開post

1000